大家點睇謝拉特

覺唔覺佢好肉酸

人都走咗啦...

其實呢個英超獎杯可以講係佢遺產
好多現役球員都係受佢影響入利